# CPU-Z



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; Це безкоштовна прикладна програма для відображення технічної інформації про деякі вузли персонального комп'ютера, що працює під ОС Microsoft Windows усіх версій, починаючи з Windows 95 і до Windows 10. Програма визначає технічні характеристики центрального процесора, материнської плати і оперативної пам'яті.

- **версія програми &#128230;**: :two: . :zero: :three: . :one:
- **розробник &#128422;**: CPUID
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.cpuid.com/softwares/cpu-z.html)

## Операційні Cистеми

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.cpuid.com/softwares/cpu-z.html)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

